2018 NBA 總決賽騎士對勇士即討區 (一三一)

占屎又黎

CURRY

curry

嘩屌
咁都吹二故

iggy v.s lbj

我皇真係好核突.

換走K湯

Foj

ai貼身啲又吹

hill 又miss 罰球

Curry好想要FMVP

吾皇型能到

兩條友跳舞咁款

唔知吹乜

二姑

騎D FT

應該就吹double foul 正路

屌你詹狗仔唔開踭唔識打波

IGGY慘到

啲雞

跳舞咁

DURANT都想比CURRY拎

curry一冇壓力就尾彩

吾皇係咁批踭都無事

條撚樣發爛渣

吹到湧個個2,3 犯

騎ft射好d啦

Curry出手快撚到
個pick 慢少少補上黎就射到你

佢擺明收住黎打咁

正選2個3犯 1個2犯 外加ai 2犯

對上個次mma打bell又冇人講 今次又黎 又黑又唔好老脾

等睇勇士面對黑哨逆境贏波

有冇link

GHILL廢到

屌唔知今場猗有幾撚多個ft呢

我自己都嬴過, 都想其他人嬴下

KD真係SHARE FMVP

話晒都係curry既球隊

hill係咁有陰影

kd 好識大體, 相反手感仔恨mvp恨到出面

啲主場雞偏撚到

同上年一樣
無論邊一節都好
猗個分下面一定長期有個bonus係到

和氣生財

佐治山有罰球陰影

屌你咩 史上第一人做乜都得

騎士三十個ft冇難度

James同伊古

16對4姐

笑左 龍咁威

勇=kd
猗=curry

Kd:你有料咪爭贏我囉

你講完唔笑個下好野

點打第3,4節
成班2,3犯
on9

掂一掂都foul
仲要輸緊
猗班友知唔知醜呀
幫到出面啦

占狗球品真係

10-16 送比你都炒 笑死人咩騎

死湧狗你講到贏硬咁
仲有得揀邊個mvp

唔俾人防守

唔夠人打又發脾氣

史上第一CRY BABY

沾狗：罰球多因爲你dirty姐

睇得出kd收咗好多, curry今日算發揮到所以佢先唔洗咁早出手

吹二姑真係好撚核突, 睇replay分別就係占屎發爛渣

本來第一冠應該係curry MVP

上一場都係 第三節就要拉開

同龜咁耐，eq一定有返咁上下

上場上半場1x : 0個陣又唔係咁講
dllm

259 +11
Curry +1

不如調返轉頭吹40球FT俾湧，話佢黑哨先贏占王

唔好下下都話黑哨啦
主場雞係有
如果真係黑哨 Klay 果球吹左四犯啦
Curry 就不嬲都無 call，連係勇主場都無

騎都知，所以唔想贏

又要例牌講悟 睇住騎d主場雞 班友有得講勇黑哨又潛到地核了

我皇: 跳返part舞姐

KD CLS
完全唔想要FMVP咁款

罰球16對4都輸緊

Lebron d 防守差到

大佬一個都冇點會唔恨

屌你詹狗仔真係好撚肉酸
啲雞一唔順佢意成個怨婦咁吱吱咗咗
自己踭頭開路一吹又怨
做得真係好撚柒肉酸

下年重有19M 約........

湧又真係就算3巨4巨都打得到兄弟波，唔鐘意kd都服佢而家識造就下其他隊友

騎咁都唔嬴 真係食屎啦

讓比手感仔

kd真兄弟黎

半場未完都16球仲要比人lead緊
下半場仲唔整多20球?
去check下finals最多罰球既record係幾多先

又殺龜

馬刺出品，笑撚死人

好想睇curry又攞唔到fmvp

佢以前D接火球叫唔叫識造就下其他隊友

伊古復出增加穩定性

咖哩真係唔屌唔得
集氣百屌佢成材

最慘既係

D雞一面倒

都仲係輸緊

唔怪之得沾狗又唔見哂

自己起踭仲要發爛渣

champ又有, fmvp又拎過
讓下俾人一齊打快樂籃球又點話

你係佢條仔?

負評你呀

唔想俾手感仔條順境王攞

我皇又破 record

curry成個final有幾多個ft ?

想知平時屌黑哨屌得最勁果班球迷去左邊

唔講黑哨，不過班講波佬屌Curry反應大，睇完replay都係咁講，真係好唔公道

仲要唔撚回防 輸多兩分

頭先38:39咪上哂黎 依家又去番圍爐

Ft多到 冇mood睇

明明頭先反cup一分果陣入哂黎架

等陣完場

肯定成班沾狗出黎抽CURRY 無FMVP

輸波搵地方發洩

love air

佢叫反應大吾皇個D係咪叫表演

Love answer 3

以前明顯係西書造就佢

如果啲狗裁用同一個standard吹廢鳩同foj tech foul既話
foj同一round已經要停賽

MCGEE LOL

Mcgee呢下停到

所以真係兄弟籃球，kd走佬都體諒

利伸覺得自己係龜性格，成日上腦eq又低，唉

出晒黎啦

my boy finger roll

麥記有finger roll

我皇D 防守廢到

mcgee

jr救世

大帝都表示無奈........

留力攻呀

佢有三分添，你信唔信

Mcgee係占帝頭上finger roll

McGee

KD係咁揾 Curry交波

張伯倫在世

根本佢做大佬都帶頭lazy defense

好多招練完冇用

JR今場先識入波

頭先太快睇唔到, 吾皇黎架

卡波

屌 大回環KD

kd咁又有foul

KD又出番呢招

jr 原來playoff 3pm all time no.8

最後一場拎個尾彩

kd 用左幾多年

好撚醒

259 咁都有ft 射😂

每次望McGee啲skill都想問DH俾咁多學費學咗啲乜

佢廢架

感動既係，lbj下季就會收皮

黎緊3年都係勇世界

雷霆個時長期出

雖然反占 但依啲掃地foul真係幾核突

吾皇企左好撚多次係底
見人lay up都係目送
有次仲縮左縮

唔怪得要簽Nike

kd又有ft射 咁都有, curry點解咁慘

你唔吹又唔得

快樂籃球無價

大回環

我勇又比人黑左球了

用到nba改例唔當shooting foul

二姑一出黎MARK返占士

占士即時難打左好多

MCGEE勁到又BLOCK又FINGER ROLL

goat唔容許自己做poster

3分俾人block

隻手真係好長

今年FINAL

我皇第4節D 數據

拎出黎真係俾人笑成年

Mcgee

禾杜都舒適左好多

McGee block

okc當初肯留jh加埋259一定會係宇宙最強draw foul隊

FMVP: McGee

黑氣 鬍鬚佬 25
三大掃地佬

咁harden 迷點算

假投呢

守到我皇發脾氣嬲嬲豬

my boy

麥基，Fmvp

myboy

my boiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

tatum都收左佢皮啦

用呢樣塞住沾狗把口

傻的嗎
頭先 Kerr 又出無射手陣

第一場

差唔多時候叫球證整走二姑

mcgee 好似打2k

放棄啦
全面夾curry, 放kd拎分拎fmvp, 等佢地不和

OT 呢屌你????

KD有個T整KD易D喎

今日有垃圾時間既話會留係場刷番靚 唔洗擔心

My boy真係好有用

好憎大回環，人地放定喺度你掃埋去就有罰球射，咁點守？收埋對手喺背後？

剩係kd 同harden 都30球

加埋龜 每場40球都得

點解 green個球都當 foul?

ot呢？

諗起MY BOY之前周圍都無人要....

真係勇士先發揮到佢

McGee 靚block

咁都blk到

尾彩

my boy打得好，希望下年有隊出約比佢

金輪罰王同耶律登

發覺沾屎次次比人入波就屌柒隊友

JVG 果下真心 on9
唔講下 Curry off ball 係咁比人拉果 d

CURRY又用外掛

第4節

Javale~~~~~~~~Mcgee

JR 停止派膠啦

Cheating curry

Curry今場勁撚到
20分

curry今場有決心

手感仔真係

詹狗仔又傳

Green

顏射我沾

Fmvp穩了

一入勇就畀沾狗吹到變巨頭

KD 都做俾CURRY

Curry

顏射吾皇3分

G持手感!!!!!

岩岩出去場邊入錢

嗰隻自以為是嘅垃圾猴

啲信心返哂嚟

沾狗淨係識入嚟負皮 好廢

雷霆三哨升級版

259拎多個T自己申請離場算啦

LBJ : 屌你又做佈景版

off ball 拉果啲唔係超大動作都唔會吹啦, 下下吹停咁唔駛打

吾皇防守好差

顔射吾皇

但揾唔得多囉

Kerr應該都唔想用咁多iggy，係klay條死仔唔生性

Kd差唔多冇射過三分

拉到訓低都幾次喇喎

CURRY 呢個FINAL 次次半場前都入3分咁濟.

不愧為順境波王

鳩猴打火箭個陣好勁喎

占士都有用，上場已經有一次

最衰無錢俾多少少佢都唔得

麥基體能如果有返咁上下一定勁過鳩猴

有架想射比人FOUL

搵唔返Redick啲gif

就係超大動作都無吹

照表現要出佢既今日

G2

淫Kay 0分係咩玩法

curry 有個possesion 俾人拉住走都走唔到喎

幾錢人工

買說明書d錢貴

Kd都算唔話唔得 讓哂比手感射 帶望手感仔今次拎到

KD 個下都無 shooting foul, 係滿 team foul 先有罰球射喎

常規賽見myboy有時連垃圾時間都冇得出，好心酸

我諗KD有心做比curry

占屎打波真係好撚矛

製造總決緊張氣氛

全隊有心造就curry攞fmvp
Kd上年攞完都識做啦

佢一係就過檔nike 一係就放暑假係揾我皇學下點做戲

收得工 半場hea住都lead

final 點可以唔出fmvp

心水清

打箭應該出佢多D

為左留起勇士, 自我壓價

真係咁守

希望curry下半生性啲 唔好逼KD出嚟carry

前幾輪季後賽都比人雪呀

espn ? 占士台黎啵

好想佢地出黎主持公道
呢張應該夠黑啦 大把call 比佢地續個屌

其實佢同d jordan差唔多功用

不過個價錢差幾倍

上場占士又係有球咁樣foul咗kd

只求klay生生性性....

咁又吹大左 McGee
佢唔係真係「咁好」

屌
打咩丫，直接俾個champ咪算囉

拉到走唔到

今場追夢有無講過野 係咪知自己再拎T就收得皮

防守差唔少啦下話

259 43分個場好難唔係佢嘅

MCGEE效率+17

my boy 果球扑係街叫左出來

原來CURRY 球3分

又係我皇走漏

Kd今場讓到出哂面

話俾大家知無興趣爭fmvp
二姑就同大家講佢有少少想爭

就算讓你都要curry入到先得架
btw佢今場係hot hand既

搵iggy打pg
curry打sg啦
klay做第6人
咁樣好好多

259果球唔係夠team foul先有得射罰球咩

有一個好痴線 仲要話係curry 自己去draw contest

上一場唔係splash bros兩個都食哂屎都唔洗kd爆分

顏射黎架喎

等睇一陣記者會話離隊

Curry FMVP

係，佢呢D靈光一閃球員嚟

冇沖突喎

個球又真係想draw foul

Curry無統治性

所以今場應該守curry

no 一出佢就即比人switch拉出去打
所以唔只mcgee 其他傳統意義既高佬 kerr打箭個陣都冇用過

我皇有冇打過kd
次次switch一係打Curry
一係打淫klay

個個comment都有一個負評...

如冇意外咖喱仔應該成為 FMVP，恭喜勇士以 4 - 0 擊敗騎士成為 NBA 總冠軍

去勇

molamola

果場咖哩都唔生性 頭兩場carry 第三場入廿分都好吖 屌佢得十分

波台既野
有得抽好抽 有得讚好讚啦

沾狗仔又負評啲留言

其實搵跳跳虎都頂到佢個位
主要都係拆屋 反正勇一定猜到空位

咁又誇張左少少

然後二姑就會自動過黎啦

其他球隊做正選都得啦
最緊要個心態好
唔係串串貢果 d

拉都唔叫超大動作？唔撚洗打波啦咁

岩岩條友輸到老羞成怒狂屌，連KD 球罰球係penalty 唔係shooting foul 都唔知

cls

dj柒極都係一防中鋒

有年好似都係PLAYOFF
波波係場邊自己做埋縮手係後面叫班友都係咁守

因為冇隊有 C啫

邊個傻鳩咁有恆心負皮

痴線

係 呢下用左好耐亦都改左例好耐，有咩好嘈

淆撚左啦 垃圾黎 淨係揀undersize打

話mcgee好不如話係因為勇士隊波好

邊撚個講架

同呢度d騎狗一樣低質

紅字 沾狗 邊個自己估

做咩個個標題都唔一樣

其實KDgame 1賬面數據唔差
但實際打到食哂屎
輸波就做戰犯
curry今場carry到都有機
話哂carry左3場

Kerr用得好
之前Bogut都打起到 真係好波

上年spurs打箭囉

太多

不嬲講波唔使sickball

Klay 係咪半場0分？

其他隊唔會比正選佢打啦
完全打唔出水準

樓豬

比我抱團赢多隻啦

no way la
你諗返上年 FA 佢收到咩 offer

係火箭WO 第1中鋒

其實 DJ都成人比人ON9 FAKE起...
同真係唔勁....

但人工差咁多唔值

上場如果正常發揮，應該九成都比佢…

茅波王占帝

你插邊隻跳跳虎入去 都有人餵波拆屋

本身好波 係斷左手之後公鹿果斷放棄

邊個咁得閒全部comment 都-1

下?

羅網

迪

唔岩聽就話人地唔公道

去既話玩具更加冇人睇

沾狗可憐得只剩下負評

恨你負2，恨我痴心

牙豬

我睇廣x體育台，講波個個會話 curry=學生 咁叫

台豬唔係爐到咩?做咩咁神心每個comment都負皮

McGee 問題係唔夠氣
一場打大慨十八分鐘已經係極限
好難比佢擔到大簱

大陸佢好似有個朵係小學生

我皇GAME1 打後

都係半放棄狀態咁打 傳下波刷下數據

呢D 心態真係

季尾應該賣zaza啦

食晒屎+-值最高

頭先又批爭批落kt個頭度，之後入波。

Finals其中一場入得十分 又無防守 咁都拎fmvp真係半送
重點係同時有隻kd打出每場高水準

my boy 其實次次俾幾分鐘佢都一定交到貨
佢果種風格係勇少有既
但係又唔會格格不入咁

點解唔可以出多d嘅?

開始有人陪台豬一齊負皮

原來上左熱門
樓豬好波

邊兩個-4

家下NBA D中鋒來講
D JORDAN我覺得唔係TOP個堆

FEEL到佢谷到塊面紅哂

其實都唔係唔夠氣 係天生專注力唔夠 得十分鐘貨仔

差太遠，佢自己都放棄左，今場睇半場，條友根本唔知做緊乜

下年直接champ咗佢啦 唔好煩

今場勇所有隊友俾咖喱仔擦數據 ( 三分波 ) 等他成為 FMVP

ok

Pussy

完約賣乜鬼

我皇成日都係3分線後幾步 企定定咁傳波

咁打法對其他人有咩幫助?????

搞笑來講佢一定top3

但藍領黎計佢一定係

騎士輸硬 今日係DURANT同CURRY邊個拎FMVP

台豬唔係話今日唔得閒睇咩
咪撚屈牙

加入塞 玩到艾榮一世都離唔開我皇

Shaqtin a fool影響McGee career
波叔跳跳虎影響DAJ career

如果係占狗比人拉，又的起個死人猩猩樣，攤大對人又fing手fing腳咁屌球證

控衛打法
但騎班友係唔點走位既

沾狗係圍爐PO開始反咬我皇了

屌LBJ d rotation defence同body language好似放棄左咁

事實係2個都係on9

有專注力問題, 一場最多十幾分鐘

成個中國都係占fans

想知點解唔屌得

等curry捕定位偷波囉
拿, 幫到盡架喇, 下年留返個位俾我

有冇人覺得係對騎士， 麥基先咁生猛

係撚

公平d講,呢幾場又俾人插眼又自己淆柴
仲要場場打足48分鐘咁滯
佢仲上到場都已經好癲

反了反了

佢好似有asthma 唔可以長打

咁你睇+-值定睇波

所有台狗都係湧狗

其實係D面拉到底好空姐 我覺得好多人打勇士底都好爽

打得差就要屌
正如我都會屌我愛人小羅

隊友唔識走位可以點...
洗唔洗我皇爆埋入籃底先比你射....

沾狗

其實係switch到亂晒，根本mark唔晒咁多人，咁緊係唔理mcgee
點估到佢會finger roll

睇左半場幾個play
FOJ d pose 正到，唔講以為係做緊悲劇主角

同佢地講反詹既話就入黎大po啦

支那=
箭>湖>騎

講真佢無 asthma 都唔會出得耐

lets go hawks

組五星戰隊打啦下年

內憂外患

好似赤司咁睇穿全局 拉空位 製造最佳起手機會

crying 👶🏿

因為真係悲劇英雄(扮個隻)

lm

又係伊套中二病

真係無講錯

沾狗與全世界為敵

連主人都屌啦

KD唔小心 triple double 就好笑

班太監唔驚比人斬頭?

佢個腦有問題...
係真FANS先會屌...

依到不嬲多假膠反占 係到扮占FANS
然後有班傻仔永遠又用個堆言論當真理

點樣叫食晒屎先

的確佩服，但打到呢場佢已經心灰晒應該，
第一場士氣打擊太大，如果偷到場客場，真係成個故事唔同晒

唔慘d 走果陣無人同情麻

對spurs 都好生啦..
mark 死alridge

現役Centre黎講 有邊幾位同佢差唔多水準？

扮哂唔介意個個？

早前仲有細分位
箭就8登2麥
湖就6波4羅
騎...

咁好心你就管好啲台豬啦

咁佢都唔係正選料

真FANS會屌囉
但有幾多係真FANS唔係淨係保皇黨啊

擦到數據就得啦

負皮好快死全家

D人話佢被人插眼flop
淆柴=少事MA

冇計啦

沾狗好可憐 又唔敢上水喺到負評

岩啊，會炒返勇狗4:0

支那野有咩值得討論？

Lebron:下季去邊呢

五毛spurs Leonard

咁又唔至於，但一定唔會咁一面倒

等陣FMVP 就會上哂水

唔洗擔心

湖個種一打廿九最多只係五五波
HUPU箭個種一打廿九佔番上風都仲得

西岸

了解異地文化
癲起上嚟西班牙都有人講CBA

Kd生性啦，唔好搶

西決已經證明左唔得啦

比人踩入去箭區掃場

原來卡戴珊去左現場

屌即係冇睇啦
shot selection差 stop哂湧啲run 同ball movement
curry run返起隊波佢先射返起數據

ok我鍾意異地

占士話curry你太廢，等我黎幫你

沾狗宜家仲夠唔夠膽笑 3-1 呢個數字???

Curry ua嘅佢冇場均100分都攞唔到啦

虎扑個forum真係同中國一撚樣
反詹既一律del post
所以建議詹狗仔想圍爐死番上去啦

有咁既豬閪隊友打足成個playoff 唔灰就假啦

Drew Carey
好掛住Whose Line Is It Anyway

真心留係騎擦下數據算，唔覺得可以整另一隊打贏到勇

又投訴,煩唔煩呀

猢 or 76
猢大城市岩晒佢

最終贏家degea又重注幾多落勇士到呀

JAMES FOUL MCGEE

10日前撚記得啊

幾球都係PICK左JR...

JR唔轉人....
攪到走空曬

依隊猗俾佢搞到神仙都難救

KLAY真係射親都炒

James 對眼我諗返起
今次真係插中

利申: Rose 迷

係鬼
playoff到依加留左係度反占抽占post肯定>吹奏post

詹狗仔真係好撚煩

佛祖入波

又姚明又豬豪又天子梗係多蝗撐
憎柒箭仲多過痁
仲要明明輸豪唔關蝗事 係到認親認戚

騎咁快 2犯

我勇一出黎又被黑了

76人會好打D
同機會大D

又鬧球證啦

Mcgee搶板draw到FOJ foul

Klay scored

個主場靜到呢

如果要走，要搵到d球隊 可以留佢幾年同埋有實力，佢先會走 打得一年又打唔到成績又係柒

已經3個TEAM FOUL

訓得 點都lead

3犯，好快 FTG

本來應該仲多
係真係比人del曬

13分

嗱你又唔好瀨人
LIN頭個D上HUPU開埋AC都試過
根本佢自己都消費緊呢個身份

騎散散地...

有無試過FINAL 4-0

個場好靜

MCGEE今場痴線打得勁好攻守都有

廢鳩d防守意識真係好好 tt落左去McGee 防守範圍就走出去

盧少個樣

睇住tt條柒頭收皮好正

Own goal

TT on9 jai

屌,TT 推McGee 啦/...又唔吹

MY BOI!

TBC JLin俾中國箭屌得好慘下喎

11年前咪試過

佢去76嘅話病閪點算 打offball ?

個tip

myboy真係玩哂對面個籃底

TT

tt ho ball

megeeeeee

tt

又逼走人

應該係TT own goal
不過點都係計My Boy

TT真係好廢

Myboy都撚到狗 唔洗打了

lue個樣成個看更咁

騎

好似學界對南華

收工

吾皇off ball
閪冇投射點off

冇錯

個期比人屌到爆炸
去到湖又係
比湖屌到爆炸

76 始終係 76
感覺立立亂
打多兩三年咋搵大城市再組團算啦

不如一槍打死我.jpg

mcgeeeee 咁都tip入

如果4比0係唔係nba finals 同一隊最多俾人sweep紀錄

騎士會沉幾多年

原來過番嚟了

Tt 呢到 收咁高人工 試過交功課未？

Durant 讓curry 讓到出晒面

冇記錯Own goal計最近筐嗰個

塞唔撚爭氣

當年好似明哥都有人反LIN頭點會又冇

TJ 真係好波，送 2 分俾勇

又係騎士

麥嘰

卡戴珊power

Mcgee 先係真MVP

箭都打足7場
騎

推鳩人抵死啦

繼JR 25出賣我皇
TT今日當住我皇面射入自己籃

天滅我皇

咁實有

但個比例jlin真係多好多

今場輪埋都係重温歷史啫
吾皇咩風浪未試過

又可以打卡

睇文字直播

西岸隊都打到五場

正宗教練又笑鳩佢

等你上水好耐啦
賭波贏錢未？

上次豬隊友果條真係笑死

睇多節打機

冇咖喇 Foj就走硬

冇買
你有書讀未？

贏咁多
博黎做乜

西岸》猗

Kd可以同占講你有將來

真係輸波當食生菜

騎兩大 MVP，TT 和 JR

邊個負評

完了吧 如無意外

mcgee +23 咩料

07年俾人炒4-0

正宗教練支持kb 緊係

FMVP

大家比個騎狗偷偷比埋呢場負皮啦

輸慘d 先走得漂亮

屌....NBA識做就
雙 FMVP

KD已經收曬步

所以都廢事睇

希望要再組團組大啲

好似輸左game1就冇心打咁

屌你老母呢d波打半場都唔洗出圈啦

係騎士

講真如果塞打勇可能都hold到G6

成隊明做俾佢 green葫蘆頂個球正常射左

不過起碼勁過刺嘅
起碼打刺冇出咖哩

(笑)

負皮埋我喎

未來是屬於你的

curry 比tt 攬哂頸

wb, pg, 吾皇，牙波

勒邦藤真

MMA咩家陣

UA人唔好諗fmvp
雞都冇呀佢

WB

lue 廢到連timeout都係占屎屌鬼咁屌啲隊友

然後吹左curry foul

我皇屌隊友

笑死 你今場打成點?

搵刺黎比

我皇：有少帥我使輸？

不嬲都當左箭湧係final咁睇
呢4場當鬧劇is ok

Kd咁都入

做到出晒面
259 tough shot

刺無可愛你又唔講😅

點解依家打Finals地下冇Finals logo個水印

DURANT

關wb咩事

大家可以番屋企啦, 唔好浪費時間睇啲100%豬既波

手感仔又準備brick到完場

kd真係好穩, 已經成日壓住唔射

占皇當自己係教練

同埋幕後玩家
占皇

下年班友介叫唔叫自己猗

反正都係4場完事
費時哂錢啦

組團大啲 順手牽羊

25
比手感啦

屌做比手感仔做到咁

LOVE

off foul

勇贏就係100%既波，259都仲未出力

因為真Finals喺西岸已經打咗

259右腳

手感生性d 啦 唔想259拎

JAMES真係好ON9 CURRY MARK佢都唔打 想輸就出聲

好慘....George Hill 又比人block

留力執行李呀

Klay真係遊魂

以前playoff都有 好冇氣氛

KLAY

好似有人話我皇單打CURRY 係100% 食硬

點會call off foul

14分佢唔打都贏啦

陣間炒炒下無埋fmvp

守佢果個矮成個頭都唔爆入去

好耐啦

個年成班都咁搏點同

有KD 點撚玩啊 CHING

因為西決先係finals

後面mcgee係度
抽得高質少少啦

淫klay 敗家

唔好整個push up入黎啦屌

叫得好
勇呢2球攻得太急

上場已經係啦

就係要DRAW DOUBLE TEAM 識唔識波架

呢個真 無應該贏左兩場

點解皇係咁傳波

後面有mcgee補防wor

講就易

佢個個0度位黎

Klay Thompson lor.........Curry 明明上緊去

上場kd一打狗咪又係贏

其實MCGEE有小小防守犯規
佢走開左好遠

收klay啦
佢呢兩場真係唔掂

佢乜7都唔做 係唔會有CHANCE

邊個咁得閒瘋狂負皮

Klay想過去騎士簽大約？

一球半球姐，準果時你就唔會屌佢啦

klay做乜春

湧狗係唔係都抽..

猗d防守咁柒

D觀眾都冇派t

打到pat 屎都贏，根本hea 打

就係防守咁柒都打到咁close真係估唔到

George hill 返spurs la

打起返隊友

真心0防守

今場勇所有隊友盡量交波俾咖喱仔擦數據忍手唔起手射波鏟籃

一邊多左個勁人組4核
一邊走左個勁人組埋啲豬隊友

利申 塞

點解個個回覆都有負皮

佢未續約！可能過騎士呢

今場成日空哂，一打夾擊

主要係今季西岸係唔係都係4-1 4-0
得雀4-2
哂錢啦

冇留意

打final 打到好似成班球星打all star 讓比一個做mvp 咁

騎真係太撚廢
KD都可以留力讓curry 尻打

今年nba final 根本就係西決

你唔係又諗住入詹士功勞呀

完了吧

賊喊捉賊

咖哩同klay無手感自爆都夠贏

底薪先去到wor

冇睇過復仇者
想問勇士係手套上面係咩意思？

又係kd

我自己都俾人負喎

占狗仔發窮惡

WADE ROSE trade哂話剩低嗰啲豬

JR真係任KD魚肉

頭先果球 Lebron 唔一定傳 wor
早 d 起步又得
fadeaway 又得
勇擺到明知你想傳

仲要勇讓左賽冇出2姑

259勁到

都明知唔會贏

手感無fmvp lu

講真負皮咗贏到啲咩 騎反級？

咁樣偷到

CURRY偷埋 FF

kd唔識炒

揾人吹走kd啦 仲想搶手感個mvp

嗰粒超速搖搖嚟咋

又binc

咁箭都冇波縮
湧重要出月光寶盒先贏到

Jr一開始keep到咁守咪唔洗打到豬閪咁

話唔值fmvp真係得啖笑

手感仔今日偷左吾皇起碼兩次

俾人發洩下啦

James carry 到進攻上
但防守咁撚廢

JR

占皇 Bbiq 太高
對megee step back for 3
對curry 妹下妹下

隊友唔走位，迫害牙占？

我皇單打係100%既波

施丹轉身偷波

轉隊選擇

占士加油！頂住呀！

JR on9

算啦
係人都知final係西岸打左

咁守 佢守得幾多球

試探4場

洗唔洗計埋身高，體重，人工。個d比較下先

笑4 正式宣布2018總冠軍=湧士

恭喜🎉

幾場冇出2姑完全唔同形勢，係估唔到harden 腳軟

禾杜咁搞法會唔會食多個T

jr應該隊草隊得好勁，個眼神

Klay

Jr發老脾

上場扭傷左隻腳掛 吾皇對勇無曬啲轉身fade away

發洩冇所謂但唔好屈我

吾皇行埋去搵kerr, 問定有無位呀

又黎如何先叫贏湧

左眼好精神右眼好迷魂

17分了

詹狗仔係咪同kerr講簽約啲野

又爭頭行先

kerr笑鳩我蝗

淫Klay Q起了

JR 真智障

JR弱撚智

Curry draw FOJ OF

JAMES終於打人

吾皇氣數已盡

Kerr:底薪ok?

吾皇上籃打欖球咁

恭賀我皇成為6亞皇 單打100%贏 所以咪亞軍

啲爭頭

都係講返spurs

梁國雄議員

James痴撚線

輸咪輸囉
下季再黎過 唔洗死
反正都6亞

NBA 今時今日搞成咁

天龍八步

吾皇仲有冇心打

有慢鏡畀沾狗仔睇

坦克衝鋒

勇點贏箭
箭迷自己去圍爐取暖

但騎真係廢撚到仆街
完全唔似係入到final 既球隊
球隊操作on 9
教練廢
成班角色球員空晒都炒

抵死既
自己攞黎

下年西決就係final

球證下半場主場雞都懶得吹咁

痴撚線，以為唔會有負評！食屎啦開㬹王！

嗱剷咗俾你地睇
滿意未

係咪史上第一人？
又破紀錄

黎緊3年總決賽可以唔使睇

14

哈...有同感

佢盡哂力撞埋去架喇

好捧唔捧我皇

剛起身 有冇link

吾皇年年一落後決勝戰都hea打

其實要E D 講真 無理由唔打個最細粒

259
突然變忠心好朋友

理論上玩埋下年冇貨啦

又感動世人

好期待牙占會死去邊
我會照跟

Kd係咪收咗order今場唔准起手

快d扮傷走啦

6:0>3:6

Hea撚到

比我係占士就死MARK CURRY放KD

唔比佢拎FMVP

又扮傷

騎連籃板都唔要

猗班人連搶板都懶, 散哂

細蚊仔冇遇過逆境
一唔開心就轉會組隊

mark到？

屌你又扮野？？？
拉下手死老母咁
Curry都冇咁撚樣啦

kt痴撚線

哎

競爭性低得可憐

咁快end game

我係james就mark kd放curry
廢事比kd拎fmvp超自己

Klay 開始上力...剛剛果球好靚呀

三六滾兩滾，MJ都企唔穩
單核好滾動

落地個下啊=.=

騎都無心機打 學咩人打final

岩呀

1:3唔講

curry 下半場3分炒撚哂

final 4-0

真係好醜

如果湧贏應該都係KD FMVP

得TT同笠保護到籃板

即刻試下

猗入左去姐, 湧塞既話應該好睇好多

岩岩邊個話換走klay

開季就知咩結果

上面先屌緊佢炸喎

直情落order放curry double team kd

咁搶口

Cook仔衫都冇換=.=

手感唔好寫3分啦 鏟多幾球刷夠30分啦

未出世點講

又黎？

9東冠 > 6東冠

成個騎士主場靜晒

防守空到 甲一班友去打都入到

唔打啦 投降啦

鬥氣好定成就好

1:3 個年反cup
我respect

班友真係
前有spurs後有湧 又唔計

勇啲人一雞死一雞鳴

幾時一齊鳴

今年6 7成時間都係curry守James = curry fmvp

16分
你話湧反CUP都有機
猗喎

話說jc6係咪冇出過場

塞咁嘅陣邊有得打

死沾狗自己攞黎

cavs

恭喜FOJ勇奪六亞王

條老坑都冇入到咁多次final
吾皇最偉大

有少少難度

有無人覺得緊張之處係curry有無fmvp

今年啲trade
我皇難辭其咎

4犯

狂賀

火箭打到第7場果陣夠競爭性啦
係東岸垃圾啫

朕非亡國之君牙你班蟻民識條鐵咩

依家起q 痴撚線啱啱跑前急停中距

我皇感動世人
最後全場都支持我皇轉會

Curry 拎唔拎 fmvp 都係照比人笑

拎：final 拎10幾分 3分炒曬都拎到？
拎唔到：3冠0fmvp

又j今年塞，唔覺得有分別

好彩我湖晨早清理左呢條球霸

沾狗話我蝗冇份決定嫁

塞主場應該偷到1~2場

搵左火水爐未
係時候燒波衫

打到撚狗咁

申請沖涼

屌...個個唔射都係搵CURRY

cavs已經hea打

湧士永遠73勇添

早兩場先破紀錄 真係太唔穩定

可能佢想6犯離場..扮輸波唔關佢事

真心戇鳩仔 阻我牙波進步

等緊完場有無人衝落場打柒JR

吾皇4犯

LBJ準備扮6犯離場

我皇係咪要6犯力戰而敗

我皇4犯了

吾皇

差咩距啊

根本騎士game 13都有機會贏

銀仔幫哂手

都拎唔到一場

我皇實力深不可測

3：6

Durant 係咁chur 住 Curry 鬥得分

快d la FOJ趕收工 快脆foul out算

死都要攬lue係咩心態

博儘
冇悔
=.=

根本呢場係KD vs Curry

kd係咁傳畀咖哩

所以睇文字直播都好撚好笑
呢頭屌要收佢 果到又係咁入

係 都係比人掃

聞到更衣室既香檳味了

大衛西做咩？

kd拎硬fmvp了

Lue應該俾人炒咗

其實吾皇最錯就係比貴約jr同tt
搞到d約死晒

其實騎真係輸壞第一場

kerr幾靚仔

如果係塞對勇應該會好睇啲

fug又捉到了 ..
今次要短幾多

LBJ你咁打不如自己返入更衣室提早放棄算啦

係時候開始估誰是FMVP既時間

猗班友唔想打咁

等睇5:4反cup

好撚悶

有料既教練肯做吾皇契弟咩

尋日講過了 所以係抵死

珍惜啦
我皇最後十幾分鐘猗咋

大衛西餵心靈雞湯

西岸：東岸嘅各位 都係垃圾

同炒歐洲波波，自己做成

占士無進攻意欲

一早要炒啦咁撚廢
啲防守戰術空底

牙🌹好慘

二十分了 垃圾時間

g持二姑

成班冇晒心機打咁

MYBOY

希望塞班後生會有火

25再攞就反25

唔係載頭盃

係班curry hater 實會咁講
預測下

炒r洲波波都無咩所謂
吾皇自己就係教練
佢要既係隊友

jr tt呢兩個佢自己拎黎
無得怨人

任搶進攻板

做都做比CURRY啦
KD都拎過

防守籃板都無可以食屎

依個係撐勇言論wo 清...

究竟要睇幾耐勇對騎
睇左4年
果時公牛對爵士
馬刺對湖人
湖人對塞
都唔會咁撚樣

lbj騎最後一場

勇打到好似練波咁

佢仲有約係身

唔該呀華哥，今次俾指環王親手頒fmvp俾KD/Curry,唔好搞搞震

玩撚完啦19分

東岸D西隊咁廢冇計架

勇練緊波咁

根本係騎太廢

下年競爭大應該唔會係咁

打到垃圾時間咁

係唔係完場啦??咁似既?

Curry 第二場破三分球記錄，應該會比個FMVP 佢
歷史只會記住邊個係記錄保持者，第三場入咗幾多分wfc

詹狗仔：比吾皇打到唔敢黎東岸

hea 到

歐波未必適應到nba
你見今年咁多隊要請教練都無請佢就知,

klay: 其他隊垃圾 關我撚事

以為第四節垃圾時間

俾curry回氣

騎個個都已經唔想打咁既樣

下年冇啦，勇對塞

咖哩又係吾皇主場開香檳

廢極都入到final 咁東岸真係垃圾級別

Lbj 攰到打唔到咁

屌 比火箭打多7場 仲好睇

頒獎喇

Curry hater 好好記性
會記住佢3分炒曬

撞鳩死基石

finals最大分差係幾多

Kd真係唔射波

現場觀眾咁撚貴睇住愛隊比人横掃又hea打

頭寒跑我沒有辦法

連板都唔撲, 疊埋心水輸左算

屌你老尾
騎空曬兩分都炒
唔講以為打緊hof 2k

可以去打機了
騎d人已經冇心打

咁西波龍真係垃圾嘅極致

冇攻又冇守

仲有成節架咼

騎士觀眾黑晒面

印象流黎講kd第三場強行carry impact大d囉

破紀碌有加成認同
第3場雖然有d7
但又未7到一個3分都無
所以都有機

KD上場救世啦
應該KD架喇

撐我蝗抵撚死

比259點算？

唔想打啦個款

都話西決=Final

訓左無睇
想問占屎拎埋呢亞係咪正式超越mj

我選擇 不回應

火箭打勇士先係總決

騎啲人心諗: 仲未完場

幾多都好....總之今場就會有歷史新高

係咁做比淫k 射波

領先20分
仲chur 黎做咩

我記得塞炒過湖人3x分

成班訓著咁
55波比哂湧
我係觀眾都走啦

悶到

睇唔清楚，GHILL嚟?

板都唔搶
讓返個位俾塞啦

仲衰過76人對湖

講真騎真係好廢 成季都-6 打溜馬都要搶7

屌你垃圾騎比d心機打好唔好, 想睇勇返主場cham啊

猗狗投降啦 打撚到唔想打咁

根本占贏親d final 都係好運，有其他人carry

想走又覺得肉赤

撚狗咁撚

呢個真, regular係威係勢

有冇ipad link ?

悶到咁撚樣

笑咗

Bell定looney

Kd2連fmvp成第一人

第四節可能唔出kd

淨係G1有to唔叫
已經夠死十次
仲有邊隊敢請呢個零應變既教練

騎D人 放棄了~~~~

笑死 打到咁

悶唔悶
試下搵啲新意

見證歷屎

場比賽既重點已經係諗緊kd定curry fmvp

平only 再攞多1個先過

沾屎都唔攻

睇下幫唔幫到curry拎fmvp

占狗團火去左邊